（live)今晚7:30 英國外相藍鞱文對香港前途發表講話

有無live link?

講完咁點呀 唔通話攞返香港咩

都依然係得個講字

關注關注再關注丫嘛廢國

若果今次唔再係關注，就見到希望

你無bno？

放上海牙告違約之後先可以攞返香港

食屎日落帝國
搞個BNO 平權搞左成年乜都得

發表講話
演說/演講

唔好用「發表講話」

認真睇

當年東南亞都告上海牙啦 比埋菲律賓羸

結果呢? 中共仲霸住喎

bno 用呢去旅行 感覺良好啲炸 真係唔通過去洗碗咩😢😢

唔係7點咩

你個人廢就唔好諗住其他人同你一樣咁廢啦

佢告果個冇法定效力但出兵搶島就不能話侵略叫人賠償

有得去住你唔去係你選擇，但你想人哋代你打仗就真係諗多咗

唉 只好話自己投錯胎😢😢

人地洗碗都洗到間屋返嚟
係香港交租都唔撚掂

有無link?

呢個？

垃圾 日落又升又落都重未做到一件實事

不期待不傷害

香港文職冗員 VS 英國洗碗

自己揀

會「研究」「研究」再「研究」

大家好，宜家係一國一制，byebye

BNO係應該比有風險同有急切需要嘅人用,比如話有啲人去台灣參軍增值,外交政治方面嘅人才就去英國美國學野,冇風險嘅人就正常移民啦

如果有機會走，但因為怕洗碗又唔走
呢啲係自己on9邊有得怪人

戰鬥到底 最多十八年後又一條好漢

講話演講

咁你加油

日落帝國算鳩數啦

之前home office嘅plan一定落實
睇吓會唔會absorb平權法案/自己draft條國籍法修訂

上年12月唔係搶番啦咩

教極唔聽

好鐘意用匪語

日落 定 日出？

咪又係好嬲好嬲嚴重關注，一直關注，I am watching you ~嘻嘻真係世上竟無一人是男兒，係得香港人先咁敢係到撚習狗

香港猪，課咗金續BNO未

發表演說啊

又係嗰啲 表示極度遺憾？
一定唔會用到憤慨 或者 譴責嘅字眼，你信唔信吖？

沈教授話PSA 冇約束力但俾國際睇到點演繹國際法
要告上UN 個IRJ 先有約束力，但要原告被告同意先可以告上IRJ, 一方唔同意都唔告得

石頭

共達咁
一直關注事件
完

英國人今次真係好嬲呀，會努力研究中方是否已違反一國兩制承諾，正積極商討讓香港人居英方向，期望2047前提供居留權予BNO持有人仕

Raab could specify extended rights for people eligible for BN(O) passports, offered to Hong Kong citizens born before 1997

2047都未必有 應該2048都仲期望緊提供居留權

口炮only

你俾錢？

比人打兩巴，死狗咁

if 如果 希望 考慮

不抱希望

Link?

說好的收留港人呢？？

推 tweet國際戰線 天下制裁

演講呀，仲講話

咁快就用左個acc好咩

deeply concern 0.99倍
唉

咁又唔好咁 仲未落哂淨最尾少少

突發

樓上係咪以為打仗係一件好簡單好兒戲既事？
北韓捉左美國人，支捉左加拿大人，都未引發到打仗
邊有咁易會打

佢地知道有38條未？好重要

Pin this!!!!

人地實會睇哂

成日話日落日落果啲，英國開咗門既話唔該有bno果啲記得燒咗佢，再send張form去英國取消埋個英籍佢，唔做正契弟

知

Luke & benjamin噚晚已經瘋狂retweet

希望佢唔好再講BNO BC呢啲野
實際啲做啲野
直接宣布話支那違反聯合聲明
拎返香港返黎得唔得呀

Pin this
已表示國安法違反中英聯合聲明

可能日出呢

違反中英聯合聲明

咁下一步係咪應該宣布聲明無效然後派兵解放香港

不過日落國應該都冇料到

收回香港

no future okay? 仲要人講？

覺得起碼要見到咩先收貨？

日必落帝國

天真，無美國參戰點攞

全世界都左膠當道仲期望打仗會唔會天真咗，況且打完如果得英軍守對住支那人咁大個國家其實好危險

除非連支那都亡埋國，但係要支那亡國好難，難在無利益

繼續燈到日落國日出！

好撚多放負撚

樂觀撚有咩高見？

又一個想打仗

唔洗諗佢幫香港啲乜野

仲有發乜L野表"講話"，見到就嬲

bj講緊了

打開英國大門...收留有錢人

有撚用，打”救“政治犯？

最大可能性都係開放bno逃生計劃
唔通夠膽開戰咩

利申無bno

諗下就知個d 係咩人啦如果真係唔care 就唔洗入黎咁多野講啦 入得黎放負一係pr既姐

由佢地燈下都好,近排連登出盡力話黨安法唔會過水災好少事....you see

算鳩數啦訓咗成年

無希望就無失望

好似未到關香港議題住

唔係放負，係合理推測

英國咁耐以嚟，呢23年有冇為香港做過啲乜

作為中英聯合聲明嘅簽署國，本身就有責任監察香港

溫水煮蛙到2018年，英國佬會唔知？當年23條，國教，雨傘，英國都冇理過

由古至今，香港成為殖民地到今日，英國佬都只係利用香港搵錢，由商人角度去處理香港大小事務

有時間去讀下香港史啦

BREAKING: The UK's @BorisJohnson confirms that it will open up a new path to citizenship for #HongKong's British National (Overseas) passport holders following the introduction of Beijing’s new security law.

#china #july1 Full coverage:

開戰嘅話唔通你覺得自己會無事定覺得自己打仗會過得比依家好

同意, 真正關心香港既只有前港督彭定康

Push

有冇睇過二戰點發生

香港人真係好奇怪，夠膽期望開戰自己會無事，都唔期望自己離開香港然後無事

放負還放負，但係真係唔好對日落國有太大期望
佢搞得掂bno已經要還神

上面有

英國佬係醒就唔會今日香港搞到咁 佢個度都比陸佬狂掃物業

唔會呀
我只係想多d人同我一齊死
反正都爛命一條
不過有d怕痛
如果係核爆就正

唔好諗到個個人都咁積極求生先得架

要離開既人自然會離開 但開戰唔到香港人話事

嗰個唔係BoJo逢星期三答問會咋咩

係，咁點？？最後受苦咪你班支那人

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇，地面有警嫂
維園開始不平安，請盡快離開
天后請街坊化，搭車去其他位
北角極危險，福建黨衛軍
大西北請提供白衫佬情報

遊行目標已達，
留有用之軀，今日未完

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

[突發]即刻下載AmpMe, 全港18區和你播

歡迎查證、報料、更新、轉載 1930

強制性同d有錢佬講 8月1之前唔走 唔接受你地走

麥理浩呢

無點，係英國食花生睇你班支那人受苦姐

核爆先慘阿麻 大佬

條link得bj咋喎

笑左 叫人讀香港史
依家時勢點同以前
用下common sense啦
你不如話縱觀香港史好多香港人想平反六四

啱, 所以香港不嬲唔駛交稅畀倫敦,
因為香港本來嘅地位就係幫美資英資搵中國錢,
淪陷之前英國係睇到基本法模糊有幾on9, 只不過已經冇牙力去嘈

宜家有美國撐腰咪一齊出聲 反而宜家先係香港千載難逢嘅機會

Live from BBC News:

1. New law in HK serious breach of joint declaration
2. UK will offer new rights to British nationals in HK

Statement: Hong Kong National Security Legislation, and UK response (60 mins)

其實可以去國際法庭話中共毀約，中英聯合聲明失效，香港仍然係英國領土

真心講除左平權 我呢家最想聽到驅逐777哥2個仔同佢老公出境

做中國人啦你

完咗

豁曬出去，北京留左間別墅

直接空投回港

中國唔承認裁判結果

冷靜啲, 英國承認中英聯合聲明失效絕對破格，係好開始

三、中華人民共和國政府聲明，中華人民共和國對香港的基本方針政策如下：

（一）為了維護國家的統一和領土完整，並考慮到香港的歷史和現實情況，中華人民共和國決定在對香港恢復行使主權時，根據中華人民共和國憲法第三十一條的規定，設立香港特別行政區。

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

嚟啦

英國講得就梗係五眼聯盟出擊

你到底駁緊乜嘢

我話用歷史嚟推測英國救香港嘅動機同行動力，如果有著數，佢根本唔會喺道德上幫你好多

同埋歷史上多香港人平反六四有咩問題，你究竟想表達乜嘢

依家開始 suspend meeting 3 mins

唔承認唔緊要

世界在看 應該廿幾年都唔敢同中國做生意

有無翻譯

Live link please???

開始live緊入正題

pin呢個

國安法違反聯合聲明同基本法

講緊

難啲，除非人民幣唔值錢，你期望全世界都鍾意錢係有難度既

#87 is link?

發表講話好似係共文

背景班人嗌啲咩

推

Thx

OP pin #150 please

Agree就會嗌 Yea

用歷史就唔係淨係睇呢23年啦on9
要睇就睇埋英國史 睇下人地國格係點
人地唔係真係咁怕事

我講六四係串你呀傻仔
姐係話 某段好短嘅時間出現嘅現象 唔代表呢一刻同將來都會係一樣

你讀下歷史啦

民主國家要出現禍及屋企人既難度會唔會太高

咁撚團結

hear hear

美國認就得

連登仔就係要一步登天，唔將bno變bc+唔出兵點都係廢架啦

唔係咁怕事，笑撚咗出聲，你自己睇下英國而家咩樣

講緊bno

bno 5 year remain

唔係12個月
係5年

好似BNO過左之前個法案?

97前冇bno呢

？？

呢個真係要問自己老豆老母

成日宜家宜家
完全冇歷史觀念
宜家香港形勢好差添呀 咁不放棄啦

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。

全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公布或立法實施。

全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

97前冇 一早過咗18歲

好似話讀書／工作5年
就有citizenship?

之前個方案黎, 12個用, 住5年

dependent family 可以申請

wtf? 5 years and being eligible to apply for full citizenship thereafter

連登仔：英國佬唔敢射核彈即係日落

其實英國算硬，你諗起一年前佢仲含緊華為5g

死傻鳩，又係你自己話「依家時勢點同以前」

下 你試吓領導人物係獨裁政權

然後其子女係其他國家。

只要引發左唔人道既事件 真心要搞走你唔難

不過通常都係自己都走 太危險

97後ok?

actually even easier than now if u wanna migrate to UK
now UK seems need to stay for ? 10 years

兒登仔心目中只要唔係美國/台灣 就係奶共

英國第二大城市市區，買樓都係$150萬港紙3房house

未滿十八歲咪得

咁又係你話睇歷史屌

肯ban華為已經係好開始，國內啲電訊商仲屌政府唔用華為

讀緊書過18歲都可以dependent架喎

英國之前唔係咁怕事係因為真係日不停帝國啊大佬
佢唔妥你可以逗你可以打柒你啊
而家佢可以點啊？

學你話齋
依家時勢點同以前
用下common sense啦

真心佢自己唔走 香港手足bno平權去到英國

我笑而不語

Yeah he mentioned that the process will be streamlined thereby bringing favour to the extension of visa
Underwhelmed by the practical steps of the UK

講喇

唔止一年前
今年一月都未硬

你咁蠢唔怪之得全職失戀
你應該會孤獨終老

幾時先可以真係落實
準備好曬即走

對家問到好中point

屌鳩hsbc同渣打support國安法

睇下點囉

無啦啦開始人身攻擊，然後詛咒

冇嘢好講

你要咁期望既話ok既，情形同期望美國用雜種個女黎威脅佢投降一樣

HSBC

Rt啊

Lisa Nandy MP

仲有渣打都有分

所以我絕對唔會話我地輸

我地係吹起全球反共的號角，台灣，泰國，印度，歐美

講緊手足

一係出兵，唔係講其他都係廢up完

算啦，佢哋連匯豐都唔撚敢搞，好撚灰

抵啦

真心我自己覺得 雜種都幾撚慘 我覺得佢自己唔知做緊乜，然後身邊d人係咁同佢講咁樣好叻叻咁樣好威威，佢先咁做，一個有領導思維既人唔會咁樣處事

負皮畀匪語標題

BBC News 一點鐘新聞擺香港做頭條

如果英國收bno同埋有特別途徑收後生仔嘅話，咁同draw走喺香港嘅錢同人材一樣，呢拳唔輕

UK will honor passport promise to eligible Hong Kong residents

Cnn

I can now confirm we will proceed to honor our commitment to change the arrangements for those holding BNO status.

BBC 訪問Times square 手足

Scottish National Party

今次掂
Cap定圖準備鞭放負撚屍

on lun 9
而家係中共唔啱
你整passport做乜鳩呀

tier 2 都係咁

留島不留人，ccp京西

違反中英聯合聲明 已經上升到辱英

Scottish National Party 呢個就係咁樣屌柒佢

咩料

唔通即比咩傻7

DLLM
我要返個香港你就俾個居英權我，換句話說佢唔L理香港變成點
好似做左嘢，其實乜L都無做過

一去到俾５年Visa你留低
再緊住可以申請公民身分
（有錯請指出）

唔一定
有錢果啲唔care國安法
冇錢果啲走左,仲有一車車大陸人落黎

果條J字頭既英國放負撚

一堆藍絲廢佬離地撚揸住BNO 有得走佬
真係多撚謝你呀

推呢個

Ｄ廢佬會拎埋Ｄ錢走架

咪變腥xianggang
啱晒中共心水

Rt Hon Alistair Carmichael MP (Orkney and Shetland, Liberal Democrat)
:

點解唔撚搞HSBC 啊?

嗰班所謂中產都夠

呢班人正體字都唔識多隻
會識英文？ 走撚到先算啦

要記住班中產藍絲好多高學歷有錢又離地
今次BNO仲俾埋機會佢

Sir Bernard Jenkin MP (Harwich and North Essex, Conservative):

打中國要有長期策略喎屌你
仲想同中國做朋友?

高學歷又有錢真係要靠bno先走到？

班中產藍絲就走得
香港班後生抗爭者個個就要留低

手足要繼續畀人清算

日日喺屋企睇TVB屌暴徒嘅就有得移民

或者我可以講清楚d...其實都算係係bno status上一個ground breaking move
做5年攞到 又冇salary同asset既lower limit 我諗有心既去搵下專收留香港人既公司 或者搵下retail/文職做下hea工都可以 好過tier2

你聽下live
入面最撐香港真係SNP

咁俾你做首相，你可以點？出兵？國內反對咁點？

經濟制裁？人地國家（即係支那）可能仲好經濟過你

都係果句：唔出兵就係廢國係連登仔既基本要求

好弱

老老柒柒 而家具體搞鳩支那既政策都冇
好難唔燥喎

你唔可以唔承認，歐盟好英美好甚至乎亞洲國家都好，個個好憎支那係一回事，但係想賺人民幣都係事實

香港幫到佢搵錢咪留係度
但依家咁嘅局勢
係我都唔留啦

real 仲係promise promise

一直講緊五眼台灣開逃生門
美國負責搞
而家英國做左佢嗰份啦
5年期限可轉bc仲唔夠？

對一D 岩岩差少少先達移民門檻 或 本身學識唔高既中產 離地撚黎講
BNO平權可能係 提供一個 比現時低門檻既方法移民

但對平民黎講
佢地隨時連100萬都冇 比你移到 又食唔到老本 變相係走唔到
我當然明白 無一個國家願意收 資金少 / 學識唔高 既移民
但事實就係 窮人先係最多 唔通又要放棄佢地?

平權 係英國佬眼中 就係可以食哂有錢有能力個批
客觀咁睇 咁對支那係好傷 因為資金同人材走撚哂

但剩返個D 就繼續留係香港等變新彊

咁你覺得佢咁做幫左香港啲咩？
即係一間前子公司被侵蝕緊，另外一間公司同你講我可以請番啲員工，佢無做過任何野反侵蝕，反而加速子公司倒下，然後你覺得佢做左嘢？

當年英國仲剩30%霸氣同鄧小平談判嗰陣美國都已經話唔用核彈保唔到香港
依家真係最多做到大撤退

其實果兩樣都未必100%有用既情況之下，我覺得難聽啲講除非玩七傷拳搞瀨共既英資企業，問題係瀨共英資企業無咗支那果邊啲收入頂唔頂到又一回事

出兵更加唔洗諗，利益問題，打死咗佢唔係有寶藏分，其實點解咁多人諗打仗做鳩

英美歐盟都好，佢地想要一個聽話既支那，而唔係要滅國唔係要種族清洗，所以期望核平果啲就算吧啦，殺哂支那人係經濟大損失，仲未計反戰左膠

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

走難仲要諗走唔走到既，咁留返響度等死又唔係問題喎

咁我咪問你應該做啲咩囉，我提出咗果兩樣俾你參考，你諗唔諗到第三樣？

咁我當然知啦 正如真係海難 上到LIFEBOAT 都可以死

不過 我原本ff係制裁姐

我現實啲咁諗，其實英國制裁未必有用，最辣既伊朗北韓咪又係咁過，人地啲膠官最多咪賣哂佢，都唔好計分鐘上繳哂

上到國家級制裁，你覺得英國經濟好啲定支那經濟好啲，雖然有水份，但係我段估你唔會覺得英國經濟好好掛

有人問咗
dominic raab 好明顯係唔想做
但house 全部都幾支持

仲聽緊
開心嘅係大部分人都用 dictatorships 形容支共

其實有覺悟嘅去Tesco 執貨都得
最重重重要係唔洗working visa
同埋而家脫歐，歐洲人要working VISA 其實係有優勢

Yes, 買張機票去就有RIGHT of ABODE
5 年後有PR

同一件事香港都要7年先有PR

5眼+台灣開逃生門比你咪算好囉
制裁要講National interest

比足誠意啦
5年任你住工作讀書 住夠就可以永久居留
唯一要求只係要你留係英國

大佬 而家5年比你做乜工都得
你去掃街 超市執貨都得 甚至去chinatown做waiter都得
你本身唔識英文講乜搬去英國丫
今次比足誠意啦